心碎！邊個係manson女朋友😭😭

佢噚日ig話去女友屋企食團年飯
有冇人知邊知係佢女友
同佢一齊一定好開心
日笑夜笑
我除咗接受到我或阿cow同佢一齊
其他都唔好了

阿cow有男朋友啦應該唔係阿cow...

乜水?

點解唔係啊cow

條友竟然唔是gay的

D 小動作好GAY

cow男友is who

why唔係我呀

佢同cow去好咗幾次旅行，居然唔係男女朋友
仲要有個女友

我以前以為佢同Wallace 一齊
最記得佢地一齊旅行
狂鬧w又為個蛋糕反面

著名youtuber
旅友達人
party room東主
腸我心碎了

阿cow只能做sp

Manson係邊個？

佢哋D相仲要勁close

著名youtuber
旅友達人
party room東主

cow好撐佢 話果時係佢叫manson拍嘢仲買埋器材比佢

岩岩識已經借錢俾佢

初時以為同佢去日本果個係佢女友，但睇真唔似

而且佢岩岩首爾個trip，0係首爾塔都仲話自己係single

重要遲到幾個鐘

睇得出佢兩個堅frd

係呀 搭鎖嗰到都話自已single
會唔會係上年同佢去韓國嗰條囡

其實佢同wallace咩事反面

佢又會走到去新加坡出差

我曾共你通宵 飲過酒
亦曾被你燻得滿身煙臭
何時與你成為摯友
同走過寂寞時候
而難與你成熱戀的對手
寧願留下友情
情份更是永久

屌 中晒

cow ig有po出黎架

其實條友又高大又talk得，有女一d都唔出奇啦

不過佢女友又肯比佢成日同女仔兩個去旅行先好野

好似個蛋糕
跟住W同佢網上開火
我都係件事完咗之後先認識manson

有男友仲成日同manson兩個去旅行

做sales出差？

Anymore details??

邊個係wallace?

我睇左manson唔係好耐

鯨姐？

唔高㗎
但好talk得又開心

印象中好似幾靚

另一個youtuber嚟
之前有排同manson好close 跟住鬧左交 早幾個月又冇事

M， W去旅行（M'sb day trip）

好似話M要比卡超生日蛋糕

但W買咗個普通蛋糕佢
但其實W為咗蛋糕花咗好多時間

之後M話唔係想要呢個 係想要比卡超
好似仲將成個蛋糕送咗比D台灣佬

之後就唔知做咩網上互片

佢唔係TB 來咩？成個女人樣，我只睇過小小片

佢以前D朋友
好似出咗國讀書了

有J㗎t咩b

ok la
cow正D囉

manson如果你有上嚟可唔可以澄清下😭😭😭😭😭

想知

高大

女友=老母

去左台灣咋.... 出國

見過manson真人一次 唔係話好高大 但係份人真係好nice

但我印象中好似佢同wallace去台灣影酒店嗰陣影到包煙跟住啲人話manson係食煙嘅 希望唔係啦 就算係嘅話 manson如果你睇緊：介咗佢啦

佢之前係有食 直播亦有認過 不過唔知戒左未

佢好似gay佬黎
點會有女友呀
wallance同佢分手後 最近又同大馬紅人陳吉米一齊
呢幾日但呢幾日又分左手反面
wallance真心好小氣

真係？

佢仲要拍左條唱歌片 改歌詞唱9衰人...

離開咗中國咪出國

Manson 女朋友有好似出過鏡 又係去旅行
我都係睇comment見到
一開始都以為佢同雅典娜女神係一pair

我見好多觀眾撞倒佢都話佢高，咪諗住佢高大lor

我覺得
佢成日講哩d笑

如果係咁manson又真係衰左d喎

之前w 同 m去台灣 係車度見過w挨落manson個膊頭 之後就肯定佢兩個係gay

佢應該係真人比上鏡高姐

有冇cap圖
#姐姐心碎了

無諗過原來係gay

你地講講下佢又真係似似地

會唔會係Wallace 係hehe但Manson 唔係
所以反咗面？
9估

中間發生咩事就唔知鳥
但鍾一X勁蝦佢又無嘢喎佢仲騎騎笑

GAY佬神情係直仔點都是扮唔到
manson一定係gay

好鍾意manson
所有片都睇過晒 甚至重煲
之前叫佢再拍美女廚房 不過佢唔肯

佢女友係咁一齊去京都大板果個

但我覺得manson 唔似gay

但我見佢兩張床，飲野又兩枝飲管，唔多似

唔講唔覺 越講越覺

京都唔係一個人去咩
佢點解唔肯再煮嘢

睇番佢私人ig 己經知，不過人地無係公眾個ig po

wallance真人好撚小家 家 成個女人咁

搵唔返 但樓下個comment好似記得

有冇cap 圖

我又覺得唔多似

咁係咪上年去首爾果個

唔知，但係己經好耐

佢私人ig係咩

無人識邊撚個係manson啊

唔好介意我咁問，巴打你係hehe?

點解我完全唔知講緊咩?????

上youtube mansonvo

知唔知佢私人ig?

Why not at cow

no
但深入了解過gay佬

佢有次講過唔係啦

睇住佢食野好有幸福喜感

個人覺得佢拍旅遊片都幾用心..我都有時會睇..介紹得都唔錯..加油

你想累死佢?
著名youtuber ?
大家唔好誤會
Manson只係一個小眾既、無乜名氣既youtuber
大家唔好嬲 我代呢條on9仔道歉

佢應該係hehe黎

ar cow 仲正

party room東主？

一直以為佢係

條友應該係想側面棒殺Manson
但枱面上就好似好撐佢咁

咁都唔著名 人哋比埋機票佢拍片
佢唔出名唔通你出名
你連連登都冇人識你呀

佢有間party room

岩岩突登search下係邊個 屌 好撚樣衰 又爆牙又柒

講咗咁耐咁佢女友係邊個🌚

呢個真係唔知，原來咁有米架

Hello 無圖？！

係連登 大j 都俾人屌到啊媽都唔認得
你係到講Manson?
你係咪真心想累死佢

我真心撐manson

咁我覺得佢出名
佢嘅成就係佢努力得嚟

佢架咩 ?佢唔係打份工渣咩

人哋唔係靚仔 但有親和力
佢觀眾年齡好廣

開始似啲假膠味

唔係有米 係佢嘅努力
佢話係佢前年願望
咁之前就向呢個目標進發

我都係由太安樓條片先開始睇佢，
只知佢話做sales，原來也是老闆

你知唔知大J衰咩
係佢舊時踩高登呀

你睇下你個post個投票係點先啦
連登仔理得你咩

佢話做sales又要成日去旅行，
佢應該係D名店sales了，咁快搵到間party room

我想知佢sale 咩 喺邊返工

應該似 唔係邊有咁多
佢成日話儲 但應該係份糧本身都多

我都想知 manson你可以ig話比大家知嗎

仲要明明最初係借高登先上倒位

咁可能youtube份收入都ok wor

Manson都成個大明星咁吹奏
洗唔洗

佢話過唔想比人知佢返咩brand
唔好令Manson難做啦

唔講佢了

10萬個觀看 大概有＄100美元＄780港幣
應該只係幫補下 ok未算得上

下乜嘢呀。。。我以為cow同manson係一對。。

樓主睇到未啊

我唔係吹奏
我只係好鍾意佢嗰份開心 零距離感覺
就係唔係大明星 明星係有包袱
但佢係好放又直

佢間party room因為賺唔係好多 前排無做啦

我都想呀

吓

其實manson份人幾搞笑，不過真係好似gay
btw個個所謂女友係咪啊cow，你知佢鍾意講笑

連佢有party room都係岩岩睇呢度先知

但佢話怕醜唔敢講嘢

樓主啲料點解咁流

利申翻 我都睇左佢好耐

其實樓主係咪假膠 表面上好似好熱愛Manson嘅觀眾 但實際上又好多嘢唔知咁

我都覺 所以我覺得佢似係想棒殺Manson
大大頂帽 粒落去

樓主係咪Wallace??

有同感
利申條條片都睇過 連ig live都睇開咁滯

我都係 開住黎聽下都幾開心

off topic一下 睇到依個post先知w同m點反面
w真係好on9，成撚日向ig話自己點分手又點
又日日話自己讀書好辛苦，但一邊update ig

雖然的片長到

Wallace唔知點解
每次睇佢都有本能既反感
接受唔到個種.... 個種唔知點講既感覺

party room 之前ig story 話執咗啦

長到成個鐘都唔夠喉

W最鳩係分手又作詞寸鳩吉米
有冇咁小學雞
反轉豬肚就係屎

諗起佢第一次post成粒鐘既片真係覺得佢痴撚線
啊仆街 我又真係睇曬成粒鐘

我有睇佢D片㗎
真心鍾意佢
但佢party room重有show出嚟咪以為佢仲做緊

佢翻工渣

佢而家係咪同果個咩陳吉米拍拖
之前有條片話去酒店慶祝吉生日
之後啲觀眾見到過咗一晚後 吉條頸有咖喱雞

散左喇

佢同阿cow開架喎

咁快 因為我好少留意佢

邊個有陳吉米

條wallace一散就狂出po寸柒吉米

吉米係男定女?

嚇咗一下 原來係偽娘

大馬仔 好似又係youtuber黎

仲小氣過D女人 佢地拍左一個月有冇

男 個樣唔差冇hehe味

W條仔？

係咪一個月紀念果個？

下 究竟間鋪執左未架＞?

真心好撚柒好小學雞

終於有人講manson，唔知manson有冇mon post

Yes

上面話執咗 最後update 1月中

點解會變左gay post 架

根本係 日撚日update ig叫的fans幫佢集氣

我驚佢嬲我

哦 都係近來既事
我以前前個排佢個間純粹係翻pt

點解

咁W係1定0

啱啱睇完 羅生門咁
估唔到佢地愛情咁短暫

話晒唔係吉米 w都未必簽到公司
分手咪分手囉仲單單打打

好撚小學雞好肉酸好兒戲

希望連登仔會放過manson

擺明係0喇
個樣成個女人咁

累佢

佢話做唔掂

早排日日放閃，而家就狂bin c

佢之前咪話參加唔知咩比賽 叫啲人投佢票
想知最近點？

原來弘b鍾意manson

應該粉絲未夠捧場多
佢再遲下開可能會好啲

乜春唱歌app，仲要去台灣比賽

垃圾post

佢好攪笑
果時同M旅行
佢同M講嘢語氣好似一樣咁

仲要上撚左熱門
呢鋪都唔知點算

係囉 其實日日都提真係好肉酸
最多提一次咪算 仲要長篇大論咁

我係好鍾意manson
20無限
mama張

仲作埋首歌 寸吉米係牠
弱智

如果佢係女人一定係八婆臭西格

佢bin咩
拍左1個月有咩好bin

最撚肉酸係改埋首濕鳩歌

佢兩個去旅行幾夾既 幾好睇
兩個又鍾意夾公仔 大食 夜瞓同癲得

睇佢同manson之前啲野都知w係方丈

邊位？
利申：Google完都唔知乜水

太誇啦 改埋歌

比臭西Wallace騎劫左個post

咪撚係，邊鳩個係manson呀屌

我估吉米同w 應該係12月27 /28號一齊 拍左個幾月 好似話吉米偷食所以分手 但佢又作詞唱人地真係好小氣 成個女人咁
雖然manson 講野好q乸 但傻下傻咁幾好笑 連manson都同w反面都知乜事

最記得M話屌你老母之狂踢門
W著住比卡超cosplay 衫開門話屌你老母呀

之後不了了之？

其實個場都唔吸引
就算我諗過去都係因為想睇下見唔見到佢

條友d片次次都咁q耐真係無興趣睇

拎頭三 好似係

而家D party rm愈來愈多
好難做了

推到10頁

我由頭笑落尾喎

世界級正

希望之星 唱歌勁難聽 最後輸左喇緊係

我淨係識呢個manson

W之前話唔知頭三定點
難聽到喊都咁多打手

佢拍阿cow最好笑
因為阿cow唔怕佢笑

邊到可以聽到

我真係超鍾意佢
佢一有live 就即刻睇 仲會留言
我平時唔會咁 好想識佢

我都係
世界無敵霹靂宇宙級有趣
各位連仔 我只係講我覺得姐
不認同勿屌

要down 嗰個apps 但如果你想聽佢唱歌ig都有

勸你唔好聽

我發覺啲台灣人咩youtuber 都鍾意
就算質素好低

痴線 down app

W同M又follow返大家

一陣去佢ig聽下

之前仲要up咗首last Christmas 上youtube.....

以前佢地真係爆fd

地大人多

暗倉肥婆都有人會鐘意既
可惜香港係精英主義

好似去旅行都係訓同一張床

fd都好 我對個幾集佢地一齊拍個啲好無癮

我覺得而家就算fd 返都有芥蒂咁

救命 聽咗幾句就唔聽了

邊撚個呀
唔好狗屎垃圾都放上嚟啦

W 啲片好悶 佢成日同一樣野講好多次講黎講去都未講到重點 又唔係funny

兩個都咁女人

硬係覺得佢地唔止友情咁簡單

重點係一見到佢個樣就冇咩心機睇落去
唔係話佢樣衰 而係睇得唔舒服

呢度有冇人鍾意睇catgirl

w臭啲

me

好想同manson做frd

無錯 硬係有啲奇奇怪怪咁 好唔舒服
係咪因爲有本能上排斥異己既能力

佢樣係靚仔既 衰在條眉同啲表情動作
所以佢唔郁唔講野會好好多

我以前由反感（因為唔打扮）
到支持佢（因為佢好努力，介紹D嘢唔差）
到而家一般（因為有時佢態度一般，但好鍾意Ken幾靚仔又溫柔 ,拍攝同後期又做得好好）

W啲動作同語氣造作，
成日叫春咁喺ig刷存在感
比人話抄M又起哂鋼咁

我覺得W幾靚仔 白白淨

我同啲fd講我鍾意睇
佢地淨係覺得catgirl 好噁心
叫我唔好再提

cg夠真性情

但佢D態度唔太好

佢成日起鋼 但人地只係好心提佢

佢有化妝，一落妝D皮膚黑黑黃黃

佢啲表情好正

似好易發脾氣

冇錯
同埋果次有人話去完佢推介間邊邊食物中毒
佢之後就話唔敢講嘢了

仲有人哋問佢點去
佢又話自己google la

Catgirl啲語氣好差

成日發ken脾氣 好多時都黑面
雖然相處係佢哋嘅事
但有時明顯睇到ken係就佢而拍片出境
有次ken整唔見cg條片
Ken 要自己拍返條片

其實佢地係咪拍拖

就算fans送嘢比佢 佢當面都唔會表現十分多謝

好多時啲人提佢有濕疹唔好食芒果榴槤果啲 佢就好激動
人哋都係為佢好姐

講起佢真係條條片都食芒果榴槤 唔濕毒唔食

應該係啦 成日一齊
又食埋同一碟嘢

之前有啲巴打都話見過佢地拖手

佢根本就係覺得人哋笑佢

但人哋只係關心佢

咩難食野比係阿ken啃晒

條女好玻璃心
成日賴自己有唔知咩病先搞到咁肥

好味果D就搶嚟食

但佢做社工

佢有咩病攪到咁

好似係情緒病果類
但真心佢食咁多野唔肥就奇喇

情緒個的？鳩估
好多人成日賴個的藥搞到自己肥

佢真係食好多

但肥到咁

睇manson ig story

係咪知你班扑街仔講緊佢

睇佢之前的相都唔算肥，之後就肥到

oh...sorry 我真係以為佢食到咁

原來manson有上連登
Manson我愛你

manson

我都好愛你

邊撚個攪mason 姐係同我洪八哥過唔去

manson 我愛你

睇完個post先知原來Wallace 係gay

Manson好鐘意睇你啲片
岩岩睇完韓國day 5最後一集
之前去大板都有食你介紹啲野真心無伏
果個咩wallace就死開啦
真係對佢好反感
成日以為自己好靚仔又勁姣
小器過女人

你成日都亂咁誣捏人，好心你講大話都講得好d啦，我淨係知 fans meeting
佢好多fans 仲更加撐佢

Ig 見唔到有講喎

stop making stupid people famous

我睇完先知manson係

呢個post講講下mason變左講Wallace
而家又轉左講catgirl

好認真個句
中學識佢,完全係on9仔一個
讀唔到書,操行勁差,比人踢出校既mk
又點會估到佢今時今日有咁既成就
所以我成日都同d fd講,讀唔惦書唔緊要
既然都無野輸,不如放手一搏啦
佢既故事真係好勵志

估唔到係操行勁差

真係咩
可能因為佢真係好孝順佢呀媽
成日覺得孝順嘅人操行都唔會差得好緊要

佢講過以前自己唔乖 個人又好燥底
但而家大個左唔會好似以前咁

Show Blocked User - 鄭欣宜

做唔住 執左啦

我覺得啊cow係鍾意佢

痴撚線 佢真係gay架原來

睇睇下見到呢句覺得你好撚煩

著名
Ok

好有名氣既Youtuber
上次佢話Party Room執粒既原因佢利用自己於文俊個名，而唔係用manson Youtube個名氣宣傳。。。

所以執粒囉

感覺上manson應該唔係幾鍾意人地討論佢私生活
我老母好鍾意睇佢d片 成日久唔久就問我佢有無新片

佢d片無論去睇咩、食咩都會話「好得意囉」
用得意黎形容風景

大家放過佢喇 唔想少左個咁真性情youtuber 呀，你地搞翻笑波子大丁個啲博岀位嘅傻尻算喇

點睇manson 都係gay 佬黎喎

完全唔識呢條友，可能咁岩無睇到條片

Manson有膊頭架咩 A到咁

D形容詞黎黎去去都係個幾個
但唔知點解都覺得好好睇

吓？！
完全唔覺得佢有係youtube宣傳過party room喎？
都係睇呢度先知party room呢樣野
其實佢唔用youtube宣傳係好事，
正正鍾意佢唔商業

yes！
覺得佢真心愛錫於媽
而且個人都幾friendly有觀眾緣

我覺得條友唔識食，咩野都世界級正，值得一試。有d我都食過，明明係好普通。

man神

睇到呢度至知佢有Party Room？
佢前排成日響ig度post睇撚住班客點搞佢個場，
班閪客搞亂佢又上網小鳩人

得番老母一個，
唔通唔錫佢咩

萬國滷味
d 雞仲難咬過香口膠

因為佢 我去食程味珍
覺得好難食

佢對野食既評價係完全唔值得參考，我覺得有94.34。

乜有人有好老母架咩？！
老母人人都有，不過唔係人人都唔上心同睇得出
佢乜嘢都會諗住帶於媽去試
好多人溫女溫到老豆老母姓乜都唔知啦！

講真只有睇佢D片無留意佢ig其他個D，
咁佢都幾勤力，又要拍片剪片又要返工又要去旅行⋯⋯仲要返埋party room
如果佢個party room又唔賺又受氣，咁作為一般觀眾都會覺得執咗係好事，起碼佢可以多返D時間專心製作多D片
最多睇多D Expedia個類合作片支持吓

佢仲要幫於媽執行李 又俾錢佢去旅行用
好多人都做唔到啦

同埋點解唔可以睇到呢度先知佢有party room呢？！
我唔知你究竟係佢hater定fans啦？
我只係一個會睇佢youtube片既人，
但唔代表我一定要留意埋佢其他ig呀facebook個D喎？！
反而你呢種仲奇怪，又似好唔鐘意佢啲片既內容，但係又有follow晒佢所有野究竟係乜心態？！

程味珍 好難食 + 1

好彩無去，條友果然係唔識食

屌, 同感, 金鋒好食好多
真係唔會信佢D口味

W 應該係Gay佬

M 同 W 去台北一齊飲同一杯野飲啜同一枝管，
真係唔知係咪Gay喇

呢個世界級正呀
一定要試
有94.34

咁都好明顯，兩個男人點會用同一枝飲管

台灣呢個係邊度post, youtube無？

世界級好睇

我都因為佢，特登去食程味珍，
首先個阿姐勁無禮貌，然後食落真係一般過一般，
絕對無佢講得咁好食。
肥前屋也是，佢又係講到好好食，唔食唔得，
高係咁誇張咪去食下，食完真係覺得無乜太特別，
係唔會返食個種。

所以之後對佢片入面介紹過佢話好食嘅野，
都打哂折。

初初心諗邊個會咁痴線睇成個鐘一條片
而家睇到唔識停
佢啲片無咩剪接特效可言 又無字幕
但唔知點解都係好好睇 雖然有時覺得佢做啲野好柒
但佢嗰種大癲大肺真係好吸引人睇

拎黎kill下time係唔錯，成粒鐘都唔會悶

以為講anson

以為你講呢個manson先㩒入黎

W 同M唔係仲一齊緊咩 早個月係台灣見到佢地拖住手既

屌 我一直以為佢係gay 之前佢同電瘋線一齊去旅行 下面有人問佢係咪男朋友

咁都比你撞倒

你講 Wallace 同 Manson ? 上個月 ??? 唔係掛 !!! Wallace 12月尾已經日日響 ig post 同吉米d sweet相喇喎

佢住荔景

一直覺得manson係gay 由第一次睇佢已經咁覺得

最後佢將 W 準備比佢個蛋糕送左比東龍酒店d職員食

咁真係唔怪得會反面

manson 帶帽
唔怪得反面啦

前幾日仲睇梗佢哋啲片係好兄弟咁款
轉個頭就反面

直頭情侶啦 仲兄弟

我都好鍾意睇manson啲片
第一次係睇佢同呀cow去深圳東門同食海底撈既片
真係好夠放又好笑

最難得係佢好孝順 勁錫於媽

同埋我真心唔覺得manson係gay

呢個真 因為睇左manson 我同老母講呢間世界級好食 比人屌我食垃圾

真心 睇過佢啲片就知佢唔識食
大家去下佢介紹既地方試下就知咩事

之前係黑洞食堂推介荃灣果幾間都麻麻地
不過口味人人唔同 佢都講過自己鍾意食重口味野

Normal

條友一定係gay 唔係gay都係雙性

Wallace係咪真係gay

咁都要問

馬拉仔認左佢地一齊過

Wallace唔係化到個妝鬼五馬六其實都唔差
但言行舉止真係好女人

屌你啦 佢有去金鋒架 佢都話金鋒世界級好食架on9

呢個po真係cls

佢追開既星都係男人，瘋狂到特登接機送機舉牌果種人黎

佢而家條條片都成粒鐘
早期睇佢d片又唔好笑 又冇趣味
之後d片愈黎愈長就冇再睇過
連click入去既興趣都冇
其實點解愈黎愈多人睇佢
賣點係乜?

Sell on9 囉
佢介紹既嘢根本就係求其係條街見乜拍乜，求其拍完就算當交功課既態度真係唔要得 唔好食都話好食，我就中哂招

我都係
由最開頭台灣片睇到依家
乜尻都話好食

上次去台灣參參考左佢部分行程中晒伏
真係好食既反而係鯨姐呀cow 介紹嗰啲
而家已經唔想睇了
見到佢英文都唔識多隻，見識又少，乜都話係嗰幾個形容詞已經唔想睇
飛住睇野食算

條條片粒幾兩粒鐘
毫無內容可言
一個人要現實生活幾空虛先會睇晒佢d片
睇cctvb d膠劇仲充實過睇佢

程味珍同金峰都有食過
2個都好食 金峰好食多少少
程味真滷味好好食
樓上講到唔好食 又誇張咗啲

佢咪就係所有野都話世界級正lor

程味珍有冇咁難食啊屌
我覺得好好食喎

程味珍滷肉飯頭2啖覺得好食，之後就覺得唔好食，好肥膩，得個甜字。
滷肉我覺得就一般 加上d呀姐態度唔好 我覺得可以唔洗再去
不過中意唔中意好主觀

值我想問
我好客氣咁問：請問那些滷肉多少錢，怎麼量？
佢地姐姐都唔答，只係答話你食咩就夾比我，我到時就答你幾錢！
其實係咪海鮮價先唔答？

咁撚串既

樓上都有人話態度唔好 呢點我認同

頭先睇 ig , 有話話W 同馬拉仔由 day 1 一起都只係合作做緊戲, 因為W去台灣簽左馬拉仔間公司, 公司要佢地合作令多D人識 W, 就叫佢地扮拍拖,到而家多左人識W, 就要扮分手.仲要引起回響,所以搞呢場大龍鳳出黎.......唔知係咪真啦, 馬拉仔明明係直架喎....

其實佢地之前咁高調
都有諗過 會唔會做戲想多D人識
所以扮野我覺得唔出奇
但W成隻癲狗 狂話馬拉仔
又好似真感情咁

我同我朋友同你差唔多 都覺得佢比例肥肉多d
程味真係食一粒粒肉同肥
金峰係煮到溶曬 但都好過好多鋪
正常討論 好唔好食都係主觀問題
有人鐘意食肥肉 有人鐘意淡味
台灣滷味大多數要磅 唔會寫出黎幾錢
我去食都係揀完再磅 我諗唔係海鮮價

我都係咁 覺得自已好癲

要令多D人知, 引起回響, 唯有咁, 先至會成功

不過係唔係只有當事人知

你地咁講一講都似係做大龍鳳
一過到台灣冇耐就有拖拍
仲要岩岩識就咁高調
仲要對方都係youtuber

一堆垃圾青年睇youtuber推介去旅行揾食
睇TVB洪永城介紹個啲仲堅揪過你 廢物中伏賴天賴地仲要大大聲

佢話程味珍好食D呀屌你老味

同埋佢地之前日日都響IG 發閃, 好似24小時都見住面咁喎....W 一返HK 就話馬拉仔出軌, 有無咁兒嬉呀?

Charles Manson? 死左啦

真係多得樓主唔少

咁究竟manson係唔無gay

唔知

但我聽聞manson係gay架喎 詳情你睇下新加坡果段 好似係佢ex嚟

之前去台北 去之前諗住做下research 咁岩睇左佢D片
有條片佢講咩7仔麻辣關東煮好食 點知睇樓下D cm話係原味擺左好撚耐先放落辣果邊 其實伏黎
睇佢食親d濃味野就話世界級好食就知佢唔撚識食 乜狗屎垃圾放一堆重口味野就話好食 btw 佢肯定有食煙啦 有條片成包煙放左係枱面 話買黎擺都冇人信啦

之前live有問過佢係咪gay
佢話到現時為止都唔係

其實食煙又有乜問題，當然健康係食小啲好，但人地食煙關你撚事咩

係連登煙剷都有人撐 不得了 佢健唔健康關我撚事咩

條新片好好笑
佢同雅典娜女神真係好襯

Manson依加係咪gay唔知
但佢以前係同女仔拍拖㗎喎
印象中仲要ok靚女

Mandon:豬手整左gel甲

Cow:你係咪講緊我⋯

原來好多人都覺得佢介紹嘅野都伏味濃

我都中過伏

間野嘅服務態度係有問題
係會兇鳩d客

有咩可能咩9都好世界級正

條友真心mk...又著假cdg同埋supreme

下？！
假架？！唔係呀嘛？！

同意 Mk仔一個

可能雙性戀呢 聽講過佢係gay 新加坡段片咪有個男仔同佢同行 果個之前係佢伴侶嚟

W係咪已經出左櫃？

係 馬拉仔係真心鍾意佢

雖然manson唔靚仔
但同佢拍拖應該好開心 日日食同笑

佢話世界級果間程味珍，真心一般般

有冇link
想睇

Cow 同肥團其中一個男仔拍左三年拖

有新片去東京喎原來

你點知係真心？

有睇佢live... 佢仲諗住去機場接佢

Manson岩岩直播講唔係真係女朋友黎

有無接到機 ? 另外,我成日 MISS 左D LIVE, 可曫邊知道佢地幾時LIVE

邊度直播 ? 我成日 MISS 左D LIVE, 可曫邊知道佢地幾時LIVE

ig會不定期有live

會預早通知嗎 ?

成日都miss咗佢D live

佢唔放返喺限時

最新條片，同佢一齊去東京個男仔係咪之前都有一齊出過trip?

之前有一齊去秦國

我食過程味珍，係的確幾正
但一定無佢講到一定必食咁
反而金峰就好食
我個人鐘意食鬍鬚張

睇過佢幾條片 嚟嚟去去都係世界級正 值得一試 啲形容詞仲少過cctvb啲飲食節目
BTW 其實佢返咩工 有咁多假比佢去旅行

係我

不如講返w 佢同馬拉仔有冇機會返兜

W 好似無事啦, 睇佢D POST 已經開心番曬, 不過馬拉仔仲好留戀咁樣

其實佢之後有去金峰 食完佢都話金峰正好多
拍程味珍個時佢唔知有金峰呢間野

其實馬拉仔正咁多 大把人爭住溝佢啦 w成隻港女咁

程味珍太甜,細個食可能覺得正既

w好似咖喱張

咖都似hehe

咖喱幾正面

形象一定好過w既

其實manson食野好慳， 冇乜見佢食貴野， 除佐有一次食鰻魚貴少少

咖喱張似扮gay溝女
唔似真hehe

馬拉仔係live講過 w之前都同過男仔拍拖

可能W 就係覺得馬拉仔咁正,咁多人想食佢, 無安全感掛.... 睇W 個POST, 又話馬拉仔已經唔止一次講大話....不過諗番轉頭, 佢地聖誕一起之後日日都出POST 晒命, 其實馬拉仔又點會咁快搞另一件呢, E 件事我都係信馬位仔被佢屈多D

你講馬拉仔同YUKI 之後都同男仔拍過拖 ?

馬拉仔係第一次同仔拍拖 但w唔係

W緊係唔係 起碼有M